{
  "Microsoft Excel 365": "Microsoft Excel 365",
  "Spreadsheet software by Microsoft": "微軟的電子表格軟件",
  "Authentication for Microsoft Excel 365": "Microsoft Excel 365 的身份驗證",
  "Append Row to Worksheet": "附加行至工作表",
  "Get Worksheets": "取得工作表",
  "Get Worksheet Rows": "取得工作表列",
  "Update Worksheet Rows": "更新工作表列",
  "Clear Worksheet": "清除工作表",
  "Delete Worksheet": "刪除工作表",
  "Get Workbooks": "取得工作簿",
  "Delete Workbook": "刪除工作簿",
  "Add a Worksheet to a Workbook": "將工作表添加到工作簿",
  "Get Table Rows": "取得表格行",
  "Get Table Columns": "取得表格列",
  "Create Table": "創建表格",
  "Delete Table": "刪除表格",
  "Lookup Table Column": "查找表列",
  "Append Rows to a Table": "向表格添加行",
  "Convert to Range": "轉換為範圍",
  "Create Workbook": "Create Workbook",
  "Custom API Call": "自定義 API 呼叫",
  "Append row of values to a worksheet": "將值的行附加到工作表",
  "Retrieve worksheets from a workbook": "從工作簿檢索工作表",
  "Retrieve rows from a worksheet": "從工作表檢索行",
  "Update a row in a worksheet": "更新工作表中的一行",
  "Clear a worksheet": "清除工作表",
  "Delete a worksheet in a workbook": "刪除工作簿中的工作表",
  "Retrieve a list of workbooks": "檢索工作簿列表",
  "Delete a workbook": "刪除工作簿",
  "Add a worksheet to a workbook": "將工作表添加到工作簿",
  "List rows of a table in a worksheet": "列出工作表中的表格行",
  "List columns of a table in a worksheet": "列出工作表中的表格列",
  "Create a table in a worksheet": "在工作表中創建表格",
  "Delete a table from a worksheet": "從工作表中刪除表格",
  "Lookup a value in a table column in a worksheet": "在工作表中的表列中查找值",
  "Append rows to a table": "向表格中附加行",
  "Converts a table to a range": "將表格轉換為範圍",
  "Create a new workbook at the specified location": "Create a new workbook at the specified location",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "將自定義 API 調用到特定的終點",
  "Workbook": "工作簿",
  "Worksheet": "工作表",
  "Does the first row contain headers?": "第一行包含標題嗎？",
  "Values": "值",
  "Return All": "返回所有",
  "Limit": "限制",
  "Range": "範圍",
  "Header Row": "標題列",
  "First Data Row": "第一數據行",
  "Row number": "行號",
  "Worksheet Name": "工作表名稱",
  "Table": "表格",
  "Select Range": "選擇範圍",
  "Has Headers": "具有標題",
  "Lookup Column": "查找列",
  "Lookup Value": "查找值",
  "Return All Matches": "返回所有匹配項",
  "Name": "名称",
  "Parent Folder": "父文件夹",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信頭",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Body": "正文內容",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失敗時沒有錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時(秒)",
  "If the first row is headers": "如果第一行是標題",
  "The values to insert": "要插入的值",
  "If checked, all worksheets will be returned": "如果選中，則返回所有工作表",
  "Limit the number of worksheets returned": "限制返回的工作表數量",
  "Range of the rows to retrieve (e.g., A2:B2)": "要檢索的行範圍（例如，A2:B2）",
  "Row number of the header": "標題的行號",
  "Row number of the first data row": "第一數據行的行號",
  "The row number to update": "要更新的行號",
  "The range in A1 notation (e.g., A2:B2) to clear in the worksheet, if not provided, clear the entire worksheet": "以 A1 表示法（例如 A2:B2）標示的範圍以清除工作表，如果未提供則清除整個工作表",
  "Limits the number of workbooks returned, returns all workbooks if empty": "限制返回的工作簿數量，若留空則返回所有工作簿",
  "The name of the new worksheet": "新工作表的名稱",
  "Limit the number of rows retrieved": "限制檢索的行數",
  "Limit the number of columns retrieved": "限制檢索的列數",
  "How to select the range for the table": "選擇表格範圍的方法",
  "The range of cells in A1 notation (e.g., A2:B2) that will be converted to a table": "將以 A1 表示法的單元格範圍（例如 A2:B2）轉換為表格",
  "Whether the range has column labels": "範圍是否具有列標籤",
  "The column name to lookup the value in": "要查找值的列名",
  "The value to lookup": "要查找的值",
  "If checked, all matching rows will be returned": "如果選中，則返回所有匹配行",
  "The name of the new workbook": "The name of the new workbook",
  "The parent folder to use": "The parent folder to use",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授權頭自動從您的連線中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "GET": "GET",
  "POST": "POST",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "PUT",
  "DELETE": "DELETE",
  "HEAD": "HEAD",
  "New Row": "新行",
  "Trigger when a new row is added, and it can include existing rows as well.": "當添加新行時觸發，也可以包含現有行。",
  "Max Rows to Poll": "最大行數輪詢",
  "The maximum number of rows to poll, the rest will be polled on the next run.": "要進行輪詢的最大行數，剩餘的將在下一次運行時進行輪詢。"
}